大家去旅行試過唔見左咩？

試過係輕井澤雪地跌左個相機鏡頭

東京巴士唔見左岩岩先買既手錶

唔見左個女朋友

唔見左passport

唔見左自卑

唔見左貞操

Passport

學識咗外地唔見passport嘅處理方法

相機iPod
最後旅遊保 claim返

電話